荃灣仁濟醫院外判清潔工伏屍士多房 留遺書疑飲清潔劑自殺

荃灣仁濟醫院外判清潔工伏屍士多房 留遺書疑飲清潔劑自殺

荃灣仁濟醫院C座大樓4樓一個士多房，今晨10時許，有人發現一名38歲外判清潔工職員，昏迷在房內，明顯死亡，職員報警求助。

警方到場調查，發現死者曾飲用清潔劑，身上有一封遺書，懷疑有人自殺。警方正調查事件，初步相信無可疑。警方已聯死者家屬到醫院認屍，以及協助調查尋死原因。

防止自殺求助熱線

香港撒瑪利亞防止自殺會 / 2389 2222 / touch@sbhk.org.hk / 24小時 / 廣東話

撒瑪利亞會24小時多語服務 / 2896 0000 / jo@samaritans.org.hk / 24小時 / 廣東話

生命熱線 / 2382 0000 / admin@sps.org.hk / 24小時 / 廣東話

向晴熱線 / 18288 / fcsc@cfcsc.org.hk / 24小時 / 廣東話

利民會「即時通」熱線 35122626 (24小時真人接聽)

東 華三院芷若園 / 18281 / ceasecrisis@tungwahcsd.org / 24小時/ 廣東話﹑英語及普通話

協青社青少年服務熱線 / 90881023 / yoenquiry@yo.org.hk / 24小時 / 廣東話

社會福利署熱線 / 2343 2255 / swdenq@swd.gov.hk / 一至五：09:00時至17:00﹑六：09:00-12:00﹑其餘時段：可選擇按「0」 字，將電話轉駁到東華三院熱線及外展服務隊，與當值社工聯絡）

醫管局精神健康專線 / 2466 7350 / - / 24小時 / 廣東話

賽馬會青少年情緒健康網上支援平台「Open噏」： (Website) / 91 012 012 (只限SMS) / hkopenup (WeChat / Facebook Page / Instagram) / info@openup.hk /24小時/ 中文(廣東話、普通話)、英文

資料來源：本報綜合各機構網頁資料

自殺案密到
希望人人開開心心

真係平均每日一單自殺

咁樣中毒死一定好痛苦

香港由最低層到中產日日都有人自殺
係得班炒狗 商家佬日日笑住袋錢

之前仲有班狗大大聲話外判好
頭七記得搵呢班人

38歲做呢行 點頂得順自己

38就做清潔工

Iss

蘋果1日7,8單

做新港人咪唔洗自殺囉 福利多到

38

其他國家搵500蚊都生活到
香港搵5萬蚊都唔夠養班地主
同埋香港人出名閪名第一,最中意比較
發覺出完國 真係唔想返黎香港

RIP

肯定唔止

一日幾單都黎啦

係香港做人真係好辛苦
人多車多 度度都好迫好嘈 仲要好多蝗語
排公屋排五六年都未上到樓 睇個急證又可以等幾個鐘先到你
仲要知道個情況只會越黎越差
每日150個 有啲仲要識扮癩插隊上樓
又唔係個個都走到 見唔到希望 灰灰地除左死仲可以點

肯撚定有案底有紋身，保安都唔請啦

你估差佬無紋身